大學啲人真係好撚現實

有用就痴過去
冇用就拜尻拜